如果李澤鉅老豆唔係李嘉誠，佢有冇今日成就

當佢老豆係個普通潮洲佬
細個住徙置區七層大廈
中學讀皇仁
靠自己努力考入hku medic
成就會唔會大過而家（換肝專家/發明新藥）

佢老豆係習近平 佢已經係黨主席

一定晤會

佢而家都做到發明新藥
仲可以捐款買多幾座院校去發明新藥
成就睇佢點用所得㗎啫 假設錢唔計成就

如果你老豆係李嘉誠 你又做唔做到第2個李澤鉅呀

其實好難評價，大家出發點唔同，佢老豆係從0到100，佢一起步都90，好難走出佢老豆陰影。同埋思想都會好唔同啦，佢老豆乜都冇，梗係想創業，而佢既思想要守業。

睇下彤叔個邊先啦
佢唔靠老豆都至少中產